%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%               Table of Contents                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%   1.  Initialisation
%       1.1 Packages
%       1.2 Title
%
%   2. Content
%       2.1 Title page and Table of Contents
%       2.2 Einführung in die Physik
%       2.3 Kinematik des Massenpunktes
%       2.4.1 Dynamik des Massenpunktes
%       2.4.2 Dynamik - Kraft
%       2.5 Arbeit, Energie, Leistung
%       2.6.1 Hydrostatik
%       2.6.2 Aerostatik
%       2.7.1 Thermodynamik Temp. Wärme
%       2.7.2 Thermodynamik Gasgesetze
%       2.7.3 Thermodynamik Kin. Gastheorie
%       2.7.4 Thermodynamik Thermodynamik
%       2.7.5 Thermodynamik Wärmeleitung
%       2.8.1 Elektrizität Elektrostatik
%       2.8.2 Elektrizität Elektrodynamik
%       2.8.3 Elektrizität Schaltungen
%       2.8.4 Elektrizität Arbeit Leistung
%       2.8.5 Elektrizität Magnetismus
%       2.9.1 Optik Ausbreitung Licht
%       2.9.2 Optik Spiegel Reflexionen
%       2.9.3 Optik Lichtbrechung
%       2.9.4 Optik Optische Abbildungen
%       2.9.5 Optik Optische Instrumente

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%               1. Initialisation                %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Explicitly sets root file https://github.com/James-Yu/LaTeX-Workshop/wiki/Compile#the-root-file
% !TeX root = ./Physik_Gesamtzusammenfassung.tex

%================================================%
%                  1.1 Packages                  %
%================================================%

% Formatting
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{../Preamble}

%================================================%
%                    1.2 Title                   %
%================================================%

\author{Alexander Rolley}
\title{
    {\fontsize{40}{48}\selectfont{\textbf{Physik}}} \\[10mm]
    {\fontsize{15}{18}\selectfont Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
    der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/2020}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                   2. Content                   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%================================================%
%      2.1 Title page and Table of Contents      %
%================================================%

\begin{titlingpage}

    \newgeometry{top=0em,bottom=0em} % Declare new geometry for the title page only
    \thispagestyle{empty}
    \pagenumbering{gobble}
    
    \begin{center}
        \vspace*{5em} % =0.5pt
        \thetitle \\[5mm] % =14.2263pt
        \large{\theauthor, \myformat{\today}} \\
        \noindent\makebox[\textwidth]{\includegraphics[width=0.8\paperwidth]{Title_Page.pdf}}
    \end{center}
    
\end{titlingpage}
\restoregeometry % Ends the declared geometry for the titlepage

\pagestyle{empty}
\newpage
\tableofcontents

\newpage
\pagestyle{NormalStyle}

%================================================%
%           2.2 Einführung in die Physik         %
%================================================%

\clearpage % flushes out all floats
\pagenumbering{arabic} % starts page numbering at one
\input{../Sections/10_Einführung_in_die_Physik.tex}

%================================================%
%         2.3 Kinematik des Massenpunktes        %
%================================================%

\input{../Sections/20_Kinematik_des_Massenpunktes.tex}

%================================================%
%          2.4.1 Dynamik des Massenpunktes       %
%================================================%

\input{../Sections/30_Dynamik_des_Massenpunktes.tex}

%================================================%
%               2.4.2 Dynamik - Kraft            %
%================================================%

\input{../Sections/31_Dynamik_Kraft.tex}

%================================================%
%           2.5 Arbeit, Energie, Leistung        %
%================================================%

\input{../Sections/40_Arbeit_Energie_Leistung.tex}

%================================================%
%                  2.6.1 Hydrostatik             %
%================================================%

\input{../Sections/50_Hydrostatik.tex}

%================================================%
%                  2.6.2 Aerostatik             %
%================================================%

\input{../Sections/51_Aerostatik.tex}

%================================================%
%          2.7.1 Thermodynamik Temp. Wärme       %
%================================================%

\input{../Sections/60_Thermodynamik_Temperatur_Waerme.tex}

%================================================%
%          2.7.2 Thermodynamik Gasgesetze        %
%================================================%

\input{../Sections/61_Thermodynamik_Gasgesetze.tex}

%================================================%
%        2.7.3 Thermodynamik Kin. Gastheorie     %
%================================================%

\input{../Sections/62_Thermodynamik_Kin._Gastheorie.tex}

%================================================%
%         2.7.4 Thermodynamik Thermodynamik      %
%================================================%

\input{../Sections/63_Thermodynamik_Thermodynamik.tex}

%================================================%
%         2.7.5 Thermodynamik Wärmeleitung       %
%================================================%

\input{../Sections/64_Thermodynamik_Waermeleitung.tex}

%================================================%
%         2.8.1 Elektrizität Elektrostatik       %
%================================================%

\input{../Sections/70_Elektrizität_Elektrostatik.tex}

%================================================%
%        2.8.2 Elektrizität Elektrodynamik       %
%================================================%

\input{../Sections/71_Elektrizität_Elektrodynamik.tex}

%================================================%
%          2.8.3 Elektrizität Schaltungen        %
%================================================%

\input{../Sections/72_Elektrizität_Schaltungen.tex}

%================================================%
%        2.8.4 Elektrizität Arbeit Leistung      %
%================================================%

\input{../Sections/73_Elektrizität_Arbeit_Leistung.tex}

%================================================%
%          2.8.5 Elektrizität Magnetismus        %
%================================================%

\input{../Sections/74_Elektrizität_Magnetismus.tex}

%================================================%
%          2.9.1 Optik Ausbreitung Licht         %
%================================================%

\input{../Sections/80_Optik_Ausbreitung_Licht.tex}

%================================================%
%        2.9.2 Optik Spiegel Reflexionen         %
%================================================%

\input{../Sections/81_Optik_Spiegel_Reflexionen.tex}

%================================================%
%           2.9.3 Optik Lichtbrechung            %
%================================================%

\input{../Sections/82_Optik_Lichtbrechung.tex}

%================================================%
%        2.9.4 Optik Optische Abbildungen        %
%================================================%

\input{../Sections/83_Optik_Optische_Abbildungen.tex}

%================================================%
%        2.9.5 Optik Optische Instrumente        %
%================================================%

\input{../Sections/84_Optik_Optische_Instrumente.tex}

\end{document}